點解jumbo tsang操咗咁耐同以前都係無咩分別

以前：

依加：

咁都做到健身教練

著套運動裝，影兩張相就當係架啦。
完全唔覺佢邊忽有操過。

成日拍片教仲gym
條條片都刻意呼吸

做

其實佢唔係鬥雞眼嘅話都真係幾正

如果唔係平胸仲正

唔講都唔記得依個人
幾年前久唔久就會見到佢

咁啱見到ig有佢啲相睇返先知佢做咗健身教練

日日見佢 做gym, 行山 同旅行

之前喺街見過佢
真人係幾charm
又高又瘦
即係你喺街見到佢會想回頭望多眼嗰隻

依加就叫做下健身教練，
前排都唔知點搵食
撈咁多年都唔紅

對腳滿分

應該一早mark定老細啦。成日去旅行單拖影相， 9成9係

之前佢話係同朋友去但朋友唔想出鏡

對波平到咁，學人叫jumbo

操到以前有波 而家冇波

Jumbo pad

肯谷應該都有 辛苦啲囉